有冇人有subscribe Motley Fool?

覺得有冇用?